上朋友屋企打機,竟然無android查電線

好撚肉酸 竟然無查電線
真係要重新評估應唔應該繼續同佢做朋友

Type c定Micro

你朋友就真係要考慮同唔同你絕交
查乜撚野電線？查下條電線有無壞？

佢唔想繼續同你做朋友就真啦

洗撚查電線咩
一條電線咁平 唔岩用咪唔要囉 查黎做乜

鯉無嘢呀？出guy嗯大了doi? 查電線都毛
樓主可能講嘢有口音